【放榜勵志名人】艷麗少女會考6 分 毅然踏上星途闖政壇 終成樂壇翹楚

汪明荃會考肥佬踏星途

汪明荃昨日表示會考只是人生一個階段而已。

汪明荃（阿姐）昨日到港台接受《開心日報》訪問，適逢昨日中學會考放榜，有十優狀元大唱生日歌恭賀本月底生日的阿姐。
阿姐自爆當年會考曾「肥佬」，她說：「我差一科先及格，好灰心，當時諗住讀夜校，但最後搵到工就入娛樂圈。」阿姐表示會考不是人生的盡頭，只是人生的一個階段。

盼政府助新光
對於新光戲院可以繼續經營，阿姐坦言現時新光仍欠千多萬元裝修費，她說：「呢個係好大數目，希望政府可以幫手，因為靠粵劇義演好難籌得到錢。」
此外，本月二十八日是阿姐生日，到時她會與男友羅家英及一班朋友到歐洲遊玩，下星期便會起程，玩足兩星期，所以阿姐今年未能和歌迷共度生日。
採訪、攝影：駱華齡

明荃之友光速報到

Wah

又唔記得睇名

正皮

hello here